# README #

### What is this repository for? ###


AAD项目实验代码，分为了3个子项目


### The function of this repository ###

AAD-Chris：Chris开发的lstm+cnn模型的代码

AAD-lstm+cnn-Peter：Peter开发的lstm+cnn模型代码

pancrease_using_bert_Peter：Peter用Bert进行测试的胰腺部位分类模型代码